是靚湯 損腳指

佢係咪舉中指

好撚嘔心

阿雞

好味

佢死得好有價值

美

想食百合荷蘭豆鮮魷

隻雞腳想點

係土魷好香

想講粗口

好有靈氣嘅一碗湯

正

我入到嚟 仆你個街真係靚湯嚟喎

你預計係咩